大陸玩熱氣球跌死

D人反應幾開心

沒事兒！

睇死佢又係啲支那蝗以為好撚威擒出去搞到跌死

佢如果可以捱多五秒就唔洗死

btw d工作人員無諗住救佢?
是但有個彈網托一托佢都應該死唔去

總想回的故鄉

點解會喺出面

幾抵玩 玩熱氣球送笨豬jump

早日投胎轉世 善哉

刷首抽姐

咁矮都跌死，支那狗真係垃圾

真係CLS
D支那狗仲可以笑得出

Hold 多2,3秒隨時唔洗死
渣架

沒事兒，特色黎

落葉歸根，正常

支那豬，死亡是一種解脫
對全世界都係一件好事

唔錯，可以早d去見毛主席

拍完抖陰爬唔返入去

為咗拍豆音
單手熱氣球外做引體上升

唔使問都知點解
如果唔係做咩無啦啦爬出去

應該企唔穩跌出來

乜咁心急呀等多幾秒都唔等得

咁低都跌得死? 仲要係草地 垃圾

玩緊抖音姐

渣架香港謝天華單手講電話都得啦

是你讓我看出乾枯沙漠開出花一朵

撐撚左咁耐
唔撐埋個3秒

又為國家添煩添亂

想講就咁望落去好似唔係好高

總想回到的故鄉

抵撚死

N-1

笑到喊

落地成狒

個bgm

空中飛人

支畜有得死
點解唔死

唔洗五秒 三秒都唔洗
骨折

捱多5秒 辛苦一世 早日投胎 下世唔好做支那人啦

襯地淋

哎喲

泥地死嗰去嘅

小事一單，跌100個落黎都係好平凡

支那人同我地文明人係唔同:
冇事既
你去拉網阿,壓中我咪仆街?
死唔去要養佢一世
搵個領導疏通下就得

點解會係熱氣球個籃出面

支那不嬲唔死傷咗有排賠，死咗反而賠少啲
工作人員可能想佢死咗仲好

支那人作死的一百種方法

淨係送得一次有撚用

下面啲人可以0反應續繼玩

特技表演
唔知收唔錢

憑自己本事跌死嘅 點解要救

屌笑咗要落地獄

趕快！趕快！ 手機拍下

This is 支那

第一張個支那人俾車呔仆中頭
之後支旗轉翻正好似賣廣告咁

咁矮都跌死

福氣到極點

又死一件

佢下降緊嘅時候
其實有股力拉佢落去
佢頂唔順鬆手都正常嘅

有張似豪火球術

回到故鄉

支那

支那賤種

就係因為急墜先至捉唔住
上邊唔好on9啦

物理拎F?

真係唔知係拍抖音片降低左人既智商
定係智商低既人為左拍抖音片做呢D 野

跌左2秒左右
s = ut + 1/2 at^2
= 0 + 1/2 (9.8) 2^2
= 19.6m
即係跌左大約20米

向下加速唔係個人會輕左, 仲易捉住咩?

冇野係真嘅國家
你信個彈彈網？

？ 諗住快啲落地才跳落嚟？

重點係落地姿態唔啱
如果好似跳降落傘落地咁碌一碌
可能唔使死

咁樣姐係大約幾多樓跌落黎

其實隻支那狗咁死法又真係好好笑
其他忍唔住啫

硬著陸

如果Timing掌握得好, 趁佢向下加速果下借力向上拉
可以爬得返上去個熱氣球

利申: 中學讀過物理

睇落唔係好高
但佢離手到落地都起碼10個身位
應該離地百幾米
如果咁都唔死反而好野

花式刷首抽
4/10

国產無人機

一個人俾盡2米高
十幾個身位點百幾米

最緊要受苦

呢三張係咩事

你地有無睇以前d卡通咖？想飛高D就要dump緊D嘢減輕重量咖啦

呢位師亨數口幾好喎

因為佢哋都覺得開心

又可以刷首抽

地心吸力

來生不要做再中國人了，再做就做負責揸熱氣球嗰個

上次台灣小妹妹好擔心

今次睇標題就笑左

好好反省啦支那人

u點會係0呀，本身都下降緊

氣球上面寫住總想回的故鄉

太幸福啦

14億減一 不痛不癢

死得一個？！ 天冇眼

依個post 有好多連登數學家同物理學家 睇留言仲好笑過個支那人

其實個氣球操控員好勁了
咁快降到個熱氣球落黎仲要咁定
坐過熱氣球就明掂地個下撞擊力

如果條友因為想拍片走出去真係抵死

第二張似回到未來咁

草地應該唔死得？

有人死咗都仲玩咁興奮
支那人真係世界級

Ghost rider

萬有引力

下世不做支那人

欣賞佢撐到咁耐

第3張喺幾時嘅意外

重刷

最美麗的風景線

百你老味幾米咩

中囯最美麗嘅係：交通意外

愛的迫降

車內同司機唔似同一架車

屌你等咗勁耐

對佢地黎講係老生常談

笑 係笑緊條友相信中國既設計

個紅圈又代表咩呢

邊9個仲配埋d9音樂

燒唔到自己嘛
同藍屍一樣咁自私

死光最好

落地獄了

是你讓我看見乾枯沙漠開出花一朵
是你讓我想要每天為你寫一首情歌
用最浪漫的副歌
你也輕輕的附和
眼神堅定著我們的選擇

是你讓我的世界從那刻變成粉紅色

1400000000-1

nmsl

抖陰最興

利申：伽利略真身

十個身位
百幾米
100米/10個身位
一個身位10米

話撚知佢咩，大陸賤種畜生死多多都唔夠

是撚但啦

Well dead

有一個人在沙漠中，頭朝下死了，身邊散落著幾個行李箱子，而這個人手裏緊緊地抓著半個火柴，推理這個人是怎麽死的？

慣咗翻牆，一時唔記得喺半空

留意下係有條帶咁啱飛落去 套左落去司機個頭
一chok

少一隻爭草食，梗係開心啦

點解會跌死 佢自己爬出去？

終國野都信，係抵死既

恭喜恭喜

sky diving 黎啦

死多幾件啦屌

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

睇下祖國既人幾淡定，死一個人就好似死左隻蟻咁

地府吸力

想知最尾個張係咩事

似跌落崖

咱們有十四億人

Chi Lives Matter

垂直鬆手 打橫落地 唔死都癱
應該五點式落地 仲有一線生機

港女學人講數學

呢啲數都唔識計點營運Patreon呀

好似宇宙空難咁好正

地爆天星都唔識

佢今世嘅孽債未還清
下世咪又係做返支那撚

好耐冇見過呢D治癒圖

這樣的事機乎每天都有，沒什麼大事。

1400000000-1=1399999999

14億減一

14億-1

敵軍人數-1

可以試試倒帶gif

足球小將咩屌你

死一二隻支那賤畜不是什麼大事

我仲以為係熱氣球著火定點
好想知佢係點做到

0.00000000000%

咁的確係小事
又唔係我安全出問題
係佢傻閪自己爬出去
關人撚事咩

點止一次
仲可以free fall落十八層地獄

有黨,沒事兒

留名睇倒帶gif
Tenet式登上上升緊既熱氣球 型爆

咁傷感咁婉惜做乜9

回到故鄉了

無腦就咪撚學人留言啦屌你老母

毛主寵召

第一幅意外
第二幅蠢
第三幅自殺

RIP

不安

RAP

睇comment「自由落體是中國人唯一能有的自由」

其實你哋討論乜鳩？「该飞行部俱乐部工作人员：没什么大事」

但仲有5分1機會做支人

大陸個d斬人片？

14億-1=14億

可能就係個一瞬間睇透左係再抽既機會
思考慢幾秒又要再捱多半世架喇

弱智就咪學人上網啦

Hi 0.05

笑到我

最尾果張inception

感該係la又係拍d撚吊片

捱多3秒加落地靚
包佢連醫院都唔洗入

個D話咁矮都死個D我真係想睇下佢地表演....個度最少都30米...

呢個時候都要翻牆？

好多gif 都好死神來了

仲有咁多

佢地心諗：太好啦，又少個人爭資源

申請重刷成功

撳咗入去等咁耐終yeah出嚟

唔高仲要草地都跌得死 真係抵你死

少年太年輕了
未修煉好強力嘅臂彎就急功近利挑戰熱氣球

十四億支那人
死三千萬都係小數目啦
不足為奇

女人揸車

好治癒系列

啲人好開心咁歡呼喎

點解支那人永遠都可以咁嘈

最尾隻狗

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020